J'ai eu une augmentation mammaire et cet homme est extraordinaire. J'étais un petit A et je voulais aller au B, il m'a recommandé qu'avec ma grandeur et ma stature un bon C serait mieux pour équilibrer mon corps. Je suis heureuse de l'avoir écouté. Il est calme, à l'écoute et réponds à toutes les questions que l'on a. Son personnel est fantastique, la clinique est numéro un et on ne se sent pas comme un numéro avec eux. Je recommande à toutes celles qui sont intéressées d'aller le voir. Selon moi, ça ne vaut même pas la peine d'aller perdre 50 à 75$ ailleurs, allez voir docteur Brassard immédiatement, vous ne le regretterez pas. J'adore mes seins et je ne me souviens même plus de ce que j'avais l'air avant. Bravo docteur Brassard et merci.
